[A/I] Fate/Grand Order [11] 好想fgo出劉秀...

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-Download Link-
An：
iOS：

-靈基素材效率表-

-聖杯相關-

-職階相剋-

From:

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fate/Grand Order大股東-
釘宮_理惠

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美(高登id=457559)

0課16*****以上
慎入慎盲

[/quote]

英靈靚相介紹：
dw 女神大人 dw

哈桑王：

SABER：

黑SABER：

貞德：

紅A：

霸氣蘭仔:

天使

埃及豔后

兩儀姐姐

遠阪凜

更多在此：

名稱變色教學：
在名稱前加上HEX Color Code即可。
例：如名稱為FATE，想將其轉為紅色。
則只要在FATE前加上[6位英數Color Code]即可。
註：加上色碼後名稱最長只有4位(中或英)。
Color Code Table：

本區大腿展示：

有意請到高登 Master 登記簿(下方高登加密)尋找ID

[img]images/spacer.gif[/img][/img]

好想出女帝...

game都未出就出合作
唔係掛

極惡

G

垃圾驚

新post lm

606,503,822
第六章 高文卡關
有無大腿

Q)如果光武帝不露出 及不穿黑絲 ,你會丁嗎?

1.照丁頭髮

2.冇波冇黑絲,不了

總會有萌點
大姐姐屬性

咁不如直接降靈落雞凜度

不了

當我追post 愈追愈慢果陣
我就知道啲post 愈推愈快

跟機

ルカデス加左
今日keep住弓位掛2技10月神
隨便用

一定J

Why not j

小恩世界第一

多謝你

抽剩三十粒石，得個吉

養生驚

好想比黑貞狠狠踐踏我

係咪有一章定唔知活動個劇情係講主角佢地去左4戰

想搵番個劇情黎睇

沒有希望，就沒有失望。
我頭幾個月咩都抽唔到，而家先叫追返啲期望值。

佢係梅林之前忍手唔課即

FATE ACCEL ZERO，大陸人有翻譯。

我一百抽畀晒戈爾貢，但係抽中羽蛇神、飛哥、瑪莉同卡密拉都抽佢唔到。
梅林我諗住第七章30石有就有無就無。

血染東方一片紅

30石？

夠啦

3石都夠

由你把口講2黎，難聽粗口

講緊寶5，30石差唔多

rin成日唔記得用3技

正身真係冇乜運，分身九石就中左兩位新四星英

30石寶5

得啦過咗 巴打隻野好勁揪

月神剋撚死高文

留名

第六章15節連續3關拉二+獅身獸/女法老
呢關要點樣打？

終於見到白槍呆

瑪修+JACK?如果有師匠都可以用。

終於打完第6章 最後啪令咒過左

師匠岩用嫁咩

應該講緊泳裝個隻

刷左15粒蘋果得3隻爪

仲差6隻

我都廢事刷 反正吾王都係差招直感未10，
慢慢打

槍果隻都得,法老全部有神性

盲撚左

上面

咪撚quote

南亞仔

扑左

其實我唔撚玩fgo,剩係登入拎石抽
個ac個朋友比

大家識點做啦

萌新抽到呢d 卡, 請問好用嗎.jpg

條友又UP乜，有冇人未扑可以講黎聽下

笑柒你班玻璃心 好似係

:( 唔識講
見到D野唔識講...

咁少5*
送比我都唔要

純登入唔玩

唔理, 總之我就要曬

話時話web 版究竟有得扑未 隔離po 見到某d 人都唔開胃

唔洗隔離
呢到咁岩就見到個

唔玩又要抽
搏乜呀
威囉,英雄主義囉

曬撚完就死返去玩pad

Btw賓周係我分身三隻五星其中一隻
我升土狼都唔升佢

唔玩都曬卡串我地

抽多十抽都係射晒落海，
練到隻美杜莎100LV算數

【Fate/Empire of Dirt】ボイスありのパートは以下の通りです メインストーリー 重要シーン/絆交流 重要シーン/戦闘パート/Hシーン
H有聲聽

抽到呀叉都晒

Empire of dirt 條友應該係姐控

上年新年up,唔知今年up邊幾隻

想問下ios升左10.2玩fgo有無問題

驚更新左入唔到驚

唔好更新

而家apple 次次更新都係伏黎

舊機更新=伏

唔更新就日日2000 彈個noti 出嚟叫你更

其實csor total出左幾多次

UP哂限定

得果幾隻咪撚出尼曬

係想唔更新都比佢煩到怕

屌你，驟眼睇以為公布左

依加淨係講左有csor同布姐 奶光？

長XXX

咪撚更 食電到痴線

食電食到我依家玩一陣就冇電

冇記錯好似up過三次

入setting>storage 剷走個update 檔可以捱一排, 但佢會自動dl 返
一係就set 屋企router block apple otg 個ip

會長

單眼saber(奧丁?)
貞德樣魔女
羅摩
賀恩漢
劉秀(考慮dlc追加攻略路線)

刪左update檔同熄埋apps autoupdate就冇再見過佢彈出黎

弓羅摩

可惜

唔去日本有冇方法買隻驚
定係等破解

用得rpgmaker去整隻game大陸一定囉去自己漢化

抽梅林好定新年好

Why not both

why可惜

今年咪晚鐘

自從出左ch7個update之後，次次出返主畫面都load幾秒，有冇人一樣
已經dl data, AN

個個都有錢仔

哈桑王話任務拎係咪流料黎？

冇錢玩乜fgo 搞笑咩

same
iPhone SE

流啦
打完入pool都仲有機

窮撚玩緊hardcore FGO
無孔明黑貞黑狗JACK

除非你係法老
如果唔係就準備定幾pack啦

歐皇中既歐皇咪得
無課十幾隻五星果種

這些機會

原來丹下櫻係配小櫻

所羅門會唔會有膠送,膠已0

巧巧聽❤️❤️

有幸俾王洗腦最高

原本我以為我係保護蘿莉協會既坤士（沖田例外）

但係劉秀真係好撚正 屌

打錯 紳士先岩

長腿黑絲黑直長

細個真係好少留意配音呢樣野

代表作
一般講起丹下櫻係諗起小櫻

細個你更加唔會發現小櫻入面有齊人獸 bl gl

我有

知世

仲發現左師生戀
妹控

Clamp班BBA

畫埋X啦好冇

細細個就已經咁唔純潔

等睇llc發狂

關咩事
明明係佢地畫到咁撚樣
怪我囉

身為毒撚竟然唔知

睇左X同東京巴比倫未？
CLAMP果班人好多年前就已經痴痴地線，翼同小櫻已經好良心

我黎射濕龍娘

快啲出新泳裝

無睇啊
只睇左呢套
其他都無咩掂

You 竟然是個boy

北都

有波既偽娘

翼正呀

Figma金閃延期

差個西就扶他

下年佢好撚忙,又小櫻又尼祿
尼祿世界第一

星期二考試

個心好撚痛

我都係

做咩

起身做社畜

我成日都同我老婆沖涼
佢話好鍾意我幫佢卒洗頭水，好舒服

分身終於有一隻100lv英靈

你老婆的學名是不是叫陰莖？

係illya

似係柯煙失敗

凌晨推隻galgame推到胃痛 訓得兩個鐘之後就要去做社畜

做咩虐待自己

請問各位 源賴 孔明 黑貞 拉2 分別升邊招技先

奶光3=2>1
孔明2=3>1
黑丁1>3>2
拉2 3>2>1

技2 技3 技3 技2 3

10左自爆 靠佢屌所羅門

感謝！

兩位有唔同

伊莉雅

你信井狗定信我先

兩個都on9 兩個都唔信

反正都要30,是但啦

wiki 下都唔係好難姐

岩

計我話就30左孔明先升其他幾隻

新手那有晶

又白白無左幾千蚊

屌一隻絆10都冇 打條撚

你估好多人有絆10?

仲抽緊

絆8都+30% 其實唔係差太多啫

係屋企人又做D on9野要我埋單
課撚左佢無咁嬲

橙

全個ser d人一齊打魔神柱
我諗攻擊力未必真係咁重要掛

I know that feel bro

我何嘗唔係一隻絆10都無，呆毛仲差緊六萬八先絆10，其他無show出黎個D全部都係得絆5炸，基本上升到絆就已經停晒

好晒

兩睇 打得多果d一定有特別獎勵 當然你要寄生都冇問題

究竟係唔係要出CC魔神戰咁樣GE模式呢

應該係地中蘿果次

收工返到屋企已經比痴線佬爆哂柱

已經請定假

得番3粒晶

3=無限

我兩個都信 全部升晒

※根據參加時機的不同，會有一般的壓制戰不出現的情況。
就算在該情況也能挑戰「壓制戰【最後戰】」。
另外，不會影響主要關卡的進行和關卡的通過報酬。

(By茹西)

斷估打柱

1. 打一次有獎勵

2. 類似童子活動跟據打既血量獎勵

3. 單純刷材料咁刷既關

估計應該係每xx傷有報酬

今個星期無I醬

即係地中蘿

有冇爸打有之前紅A笑女神凜招技由EX>B嘅4格

屎忽痕上exhen搵本
搵唔到連野都無心機做

貞德係井台主?

曬絆實曬卡

哪有絆

唔係師匠咩

分身呢D野

搵到啦
原來我咁細個果陣已經睇緊桂井嘅本

link?

講出黎，等衛台主幫你搵咪得

btw, 推介武田弘光

佢本告白LOVERS

死火喇, 我公司部電腦竟然唔係睇熊貓

12月29號出第7章電影版

Source?

details

新黎

之前熊貓網見到it狗h漫 笑撚死

做咩啫你

依家先知第7章減半仲要有石拎

thx 巴打

想問下如果要揀幾隻衝絆，揀邊幾隻好

167

又晒卡

衝絆呢D為愛而衝嘅野都好問

用開邊隻咪升邊隻囉
ev都未出 無人答到你點打

屌

所羅門 grand caster, 照計升拉打係最好

當然唔排除其他可能性

有冇LINK
等我依個IT狗睇下IT狗GEH漫

Beast I

同問

升唔晒

而家先打到第7章第7節 驚打唔切

日日有兩金果

之後個個重閃

小莫。

我都冇貼出嚟啦

不過同呢度d大佬比我只不過係條毛

人間有愛

衝變隻絆都好問

我擺明係曲線

咁我又冇小你

勁

0分

有成4行5星 玩左咁耐自己判斷啦

真係明曬

我係曲線緊第一個問個位

有人用你部電腦打過丁？

新手留名
呢度好多大佬

講曬卡方式真係唔夠呢度啲人黎

中文

得我係非洲戰神

曬卡既手法層出不窮

都係black rubbers 高汁

我打贏左全力 點解裝屎唔比個運氣buff我做補償

做乜今日咁曬

個個應該我係自己黎, 公司個部係notebook黎, 而且有account lock
我都已經唔記得自己有係公司上過熊貓網

del左2個失蹤人士 求大腿
261,634,402

我隻眼

代言人咁刺激係公司打 ？

終於打到去獅子王 但佢招無敵貫通aoe要點搞
用強力寶具速殺？

好曬

r痕咁 咪打飽佢

月神 弓呆都掃得過....

小莫vip

Zeta added
唔係大腿

拎弓打槍

已加

訓左無睇 想問下神父仲有無入過黎

黎緊有足本

唔貼sup 圖, 幾多隻5星都得

弓打槍 仲要係獅子王

用金手指先過到

好期待

開唔到ac 不了

邊有咁大波

nobu added

##fatc ##fatc ##fatc
剋職都打贏

1.升滿盾子1技，配多一兩個加防buff，係寶具前放就扣到得四位數傷
2.拉fd沖田，全隊保沖田，必要時令咒開寶具

要幾多寶石都比

原來咁多一連一隻絆十都冇

加左
感謝各位

冇

3.拉小莫123

第7章啲敵人咁高血既

浮雲黎

貼SUP圖都唔知人個倉實際有幾多5星架啦

依家入左黎
隻揪呀

小著重未齊7職5*

我課到破產都唔齊

又想我數
拿，人地講7職，唔包EXTRA架

沖田洗乜保 上曬buff之後換佢去最後
成隊自殺 睇佢單挑表演

扶清成日歐分非

好曬##fatc

有冇人覺得打贏左全力鬥技既人應該送10粒無記名靈基

屌你老母

做返老本行，重唔認

突然之間發現張牛魔王禮裝好勁

數黎聽下

腦殘諗錯野講左月神 弓呆

長xxx

你寶五緊係咁講架

唔關寶幾事 沖田最勁就係單挑
搭5星櫻無限寶具

每日起身追POST都俾人曬

咁不如帶b叔同佢單挑

我都未齊唔使跪，平身

你仲未慣？

拜長XXX可中5*

我都唔齋

有assasin 5星
B職得隻護士唔識用

隻game 5星率低到無課無可能齊職5星.....

利身：少課非洲人

有

見到長xxx 就覺得咩都有可能

望下歐洲人就知只係運氣問題

有咩驚可以0課齊ssr?

哦 睇錯 齊職 當我無講過

My eyes##fatc

你今晚早D訓

捨得出未

櫻幾時出 最好係聖杯高防（爆衫）版

好想遇到d 雪菜咁好既女仔

雞

唔介意

遠阪凜

雪菜>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>rin

櫻唔計hf仲有雪山女神

就算你同第二個一齊左 都仲係會深愛著你

無限の包容

不起眼小說完左未？

CC呢

未

姬柊雪菜

大河內快撚d 死

聖母大天使

未出又有谷口,俾個機會佢

呢張麻理線架喎

唔知有無可能3日內打贏第7章呢

之前凛忍手無課，因為無波無蘿。本人亦非腳膠。
如果出第七章故事冥界凛會考慮課。
但最想要係櫻

1日打完....

4星騎同殺職靈3 都夠只係睇劇情會極為慢

你肯定?

疏我太耐冇玩

雪菜是最正的

拿，有返d規矩，咪撚應佢機

咁多白學家

有隻狗入左黎

唔駛疏啦巴打
我都係一到白色相簿的季節先會攞出黎重溫
31號一泊二日之凱旋
1號麻理生日

魯路修快撚d 去死

睇行文就知

到底有幾多個分身

動畫版一定要走冬馬ＥＮＤ

假死十年

係咪有新6星 caster

賣太差唔會有
btw冬馬黨一定要買c91紀念set
唔買唔好話愛冬馬

孔明一直係6星

安藝惠

不要說

好想買Original Soundtrack Special Box

加藤惠巴愛雪菜定愛冬馬

點解cc咁憎老馬修？

想問抽蛋角色up係咪抽唔到故事限定?

冬馬冬馬冬馬冬馬冬馬冬馬冬馬冬馬冬馬冬馬冬馬

車夫黨臥薪嘗膽10年，戰勝歸來

D書頁係要失驚無神走去打一兩場先會跌

愛雪菜
憐冬馬
寵麻理
惜黑春
恨曜子

根本就係起佢條屍出黎鞭

邊關有？

倫敦最左

You are my enemy

寫住 story 果個pool先有，即係小恩果個

好鬼難刷 禁技禁到我訓著

魯路修必須死

你認為

咁等活動先刷

我要刷埋絆姐 你可以入去望下 WAVE1垃圾 WAVE2 9萬血書+2垃圾 WAVE3 9萬血書X2+10萬血書X1

掛拉2定船腸好

歐洲人的苦惱

說好的非洲戰神

拉2係非洲人 船腸黑過炭

埃及IS IN 非洲

埃及奴隸都係埃及人

南丁應該點用

打丁

30左再問

唉 高文真係好on9
二家姐又未升 點過

我都係借人嘅月神過

其實唔難

依家仲有小黑

真係唔難
第6章仲難打啦

我果陣好似都係用黑貞叉住黎過

清完個第六章都係升一升d角色先再打

月神 二家姐 弓呆 小黑
呢4個夠屌死隻猩猩

佢咪第6章囉

下次生放係唔係31號？

第七章得牛若丸嗰關難打

最後果幾場boss戰係好玩，但真心容易，隨便放都過到

Guest太強

有無大腿借月神一用
753416905(得吾王提拉沖田師匠)
非洲人玩真係好苦

有沖田CSOR都係非洲人

有鬼用咩 隻高文瘋狂一夜 開miss 都係頂多2turn

願意用所有非SABER面既5星換沖田CSOR
雖然都冇幾隻

咁無誠意架

新icon 真係好柒

兩隻高星英仲叫自己非洲人
BTW搵唔到巴打你
014,683,024
今日內掛2技10月神隨便用
加完講一講名

非洲人真係易做
個個都話自己係

752 sosad
id: skullgary

你有龍娘咪夠

係個buff勁，每round回4千血...
試過裝之前萬聖event隻b狐回血禮裝。
三星無聖杯都過到

禾覺得要貼bix lor

個關一直響到
咪升埋二家姐再打
二家姐抵升

我覺得20節最難打 隻隻都好厚血又會清你BUFF 重有地震同黑浪
利申冇練弓職

我見佢有event打
要第七章pass ma

可唔可以金果換石

我有三百粒金果

得都起碼50換1啦

加咗

無違和感

黎啦 快撚d 22號 懲罰本王啦

牛肉個關以為佢滿np都係普通斬俾佢陰左

23號要考試，應該考埋試先農到

認真Mode金閃閃好正

究竟非洲壕係人定係壕

我做唔做非洲人又有咩所謂
問題啲人歐都話非

呢個好D

jam project幾時聽都世界級

2隻勁都歐 我見完csor 就無再見過金卡

重課狗係歐洲人定非洲人

係又非洲唔係又非洲

非洲血鑽

我係採石果個

咩叫30？
3招技lv 10?

唔好咁認真就ok

1pack 3隻5星個d都要自稱非洲人真係要拎去打靶

好似pad post咁，成個post MK扮毒毒手扮MK

之前見左黑貞寶五話自己係非洲人

YES

咁又唔關事既 非洲都可以課金

唔中目標十連十隻5星都冇意思

前面加番
課左100pack
咩都非晒

咁真係太on9了

唔係中5* 同假5*
抽都冇意思

咁如果中隻五星係非州人，課三pack 0 五星係咩人？

利身：試過幾次

無名靈基

魔神柱肯定係地中蘿咁玩 上次講張新禮裝加1rd突爆加2rd我仲諗緊佢up乜柒

聖誕節出男限定咩玩法

大家都係非洲人 做乜要分邊個非d

比多round你打

有冇人可以貼多次"鳳君其實你可以正常說話"果張圖?

睇死班月廚課到上第一

我實信

隻野勁，可以同孔明死過

不認命的人

講明同第七章個隻唔一樣喎

我feel到有伏

為抽而抽 得嫁啦 大把人抽

痴線 升死fatc

可能七章果隻係真身先咁勁 比你抽就冇左幾個效果

抽就對了

課金追男人?不了

睇定啲梅林改成點先

曬卡大會正式開始？

抽 != 課金

除左哈桑王

玩左一年先得9張5星

寶具差左補血，主動技唔似會改，因為cooldown本來都大，如果再nerf就變垃圾

要踩下先上神枱架

咁都叫大

小恩都變垃圾啦 唔差在梅林順便食埋屎

1 3技兩隻梅毒無限接wo清

呆毛咖哩芝麻都冇20%攻 咪又係5cd 佢仲要多個加np 公平咩

依句真

開ser老屎忽得7張五星，仲要有兩隻福袋既
係咪要鬥慘

鬥慘大會，正式開始！

得5張

大胃全體無敵1次都6cd 梅毒全體無敵1回合又係6cd

dvd 回避呀

200石做到D咩

換膠

等人抽左測試左先去抽梅林 分分鐘真係nerf技

得四張

聽講公告講明得寶具有唔同既話 小技唔改得
如果唔係比人告到仆街

講左會nerf 寶具
技未講過會

又有東大法律系

裝屎戴哂頭盔話唔係同一隻 睇定d先

無孔明, nothing to lose

i know that feel bro.jpg

得4隻5*

升唔升高文好

記得你保底中 聖處女同黑提

唔差在中埋大公啦

黑提果個已經物歸原主

聖處女唔當5*, ok?

Buff 到有紅蓮處女先算係

式，小莫，月神，賓周，孔明，X傻?

依家咁多人肯貼倉

我都想貼 話過中到恩恩/小美杜沙就貼

曲線晒5星

你跟，我跟機貼4*

非洲酋長表示貼出黎都曬唔到人

盲左，不過未升滿都敢拎出黎曬
(我認我葡萄

坦補助變真.爆發勁過阿拉什

呢樣真
葡萄死我

叻啦

之前抽jack抽到半棄
上星期先開返黎玩

罪歌

曬野可以曬到咁出面

做咩無啦啦咁多人曬卡既

我唔係無試過
我試過安份守己
......

典蒜牙

曬卡是好文明

我15個話咁快就用咗一半

曬到非洲人就不是好文明

咩都睇唔到 典算

呢個邊個黎點只4隻

saber好靚喎

一陣又話廢得制唔計

好想要Csor同平板凜

非洲人先唔怕曬怕曬果班係歐洲人

屌哂曬卡既人老母

全部不孝子

食個飯追下post都要比人曬

Saber 隻色襯得好

宜家係咪攞正牌可以曬？

web版係咪上唔到

請問哩度有冇管理員

大波畫到無波
無波畫到有波

新手想問4星有冇試過pick up第2次
諗緊仲課唔課追隻loli美杜莎好

黑提咪試左

黑提個次pick up左邊隻4星，唔記得

係黑提本身
完撚左冇啦啦又同推翻佢出黎

晒到頭先都上唔到

我係想問4星有冇再次pick up
因為隻loli美杜莎係4星
不過上官網見到記起之前圓桌pick up都有4星，都係等下次算

有冇人上唔到web版

邊個既support黎

之前伊莉雅個期都有pick up海倫娜、c媽lily呢d4星

個時抽到エレナ寶4，c子寶6先抽到illya

fatego出和服俾我抽未呀

綺禮 ❤️❤️

叫屎屎果個

希無巴打有小莫比我打第六章最後

可怕無位

本身自己有隻 但得寶1無練技
有無用邊隻大腿建議下

係呀，等陣睇你box

me
424 752 068

多謝巴打
姫川友紀add咗

唔小心笑左

可惜ANDROID更新左開唔到驚

課金中毒 玩隻封測緊既olg都要課金買d唔等洗既野

曬到ser都死埋

終於過到 射射你
見到巴打隻小莫打16萬差小小係公司射左
小莫世界第一

黑沙？

Gate open!

Saika大幾時貼box

下次pickup你知道點選擇

一野核平呢度

30石allin希望寶5到

駛乜貼啫
一定係全角色寶五

佢個box咪圖鑑囉

駁唔到

想睇台主多d

岩岩到第六章 d怪多血 難打 希望趕得切打哂

又屈

薯毛嘅BOX有咩好睇

堆絆刷到想死

有無人會去買C91 ワダアルコ本FGO MEMO

得返果2日,望著隻隻都差20萬先升到下1LV
我放棄

孔明10
金時8
白貞7
之後就6同5啦

吾有小莫 足矣

係唔係要打哂第七章先有30石送

yes 22號之前

想要就比10算搵代購

呢d應該唔難搶

咁要勤力小小 依家先到第二節

已揾
見佢有個set裝就豪比佢

清fq拎石又升絆

新手lm
差1300膠換盾子禮裝
爆唔爆果farm好

用山翁,普攻都即死左對面兩隻

係咪依關最多絆？

好想要csor
026772935 5個位

爆啦

a卡有即死丫麻

不過係對面 對魔力低先咁易即死

me d sp

有顏色版易睇好多

清姬隔離同上面果兩個邊個黎

奈亞子同獅心王

無大jack，狂信子，瘟疫

圓桌少左個阿格凡
阿瑟呢

盾子隔離

我要f/p個阿瑟

係咪貞德時代果個痴線老太婆同查理一世

利申淨係睇左有恩奇都出果本漫畫

殺生院？

咪就係佢地，呢張圖FSF 假沙煩只差大JACK，狂信子同瘟疫

邊個係狂信子

新手一問，嚟緊c91官方首個小恩週邊係咪可以之後淘寶淘番嚟？唔一定要係會場到買？

比死徒MASTER召出黎，同百貌爭第19任輸左果個
識用晒以前18個山翁技果個

哦 我知邊個了 一開波就楂爆自己master個心果條女

呢張上色幾好

個樣好崩喎教主

我欣賞佢隻上色 因為我想學上色

屌 算吧喇 拖一隻分身打埋第7章算
第三章無心機打上去

第3章？

戰場傳送點

係呀 淨係開黎抽野 放棄

開左日本ac先講啦

唔明想講咩
根本一間公司得一個世界觀一個故事無限伸延都正常

我啊。。很想成為正義的夥伴。。

做乜鳩

前面可是地獄

咪理d連ac都唔識開既智障

5星就是正義

隨我來吧 我帶你去課金

我看到了地獄、我看到了地獄、我看到了地獄
我看到了自己將要到達的地獄##fatc

Trace on!

趁最終章前回顧番過往劇情...
越睇越似魔術王=所長老豆
醫生=所羅門?
福爾摩斯話2016後未來並不存在,所以魔術王從2016開始向前人理燒却,魔術王唔係因想燒却而燒却,而係有非咁不可嘅理由.
鳩估:觀察到2016後因某種原因(fgo2.0?)而人理滅亡,所長老豆扮所羅門同聖杯戰爭從者真所羅門醫生開始行動改變歷史,同時plan b從2016燒起黎訓練盾子主從面對真正危機(2.0)?

N新後伏線回收

香港幾時開始討論都要講條件##fatc

咪臭係"型月" 既世界唔單止fate

重有其他作品

到最後淨係識得出fate

月姬張空頭支票等10年都唔知見唔見到

FGO一日未完磨菇都唔會寫月姫R

無FGO賺錢
邊個比錢蘑菇打機

最近load fgo要用ge時間長左好多
有冇an機巴打都係咁情況

最後都係要出賣自己支筆

+1
周不時返出去menu突然要load好耐

好想要龍牙

隻c狐終於突破左6位數 差9萬幾就絆10

玩咁耐都係得孔明絆10
因為用咩隊都會用佢

b叔

Csor 打活動冇加成都照入

b叔張專禮真係勁到痴線

冇絆10 有絆5咪得囉

絆5冇效果

船長差2萬幾就絆十

非洲戰神

yes 岩哂我

原來孔明得絆8
我都以為我成日用

素材都哂

式

安西教練 我好想要心臟...

邊個唔想

好後悔伊莉亞果陣唔刷多d

仲會黑畫面黑勁耐 以為死左機

次次出去主介面黑20秒

隨時仲耐過load奶光寶具

神父話有ac 都唔知係咪9up

人地開比佢

第7章打到第21節都仲未完既

22咪完囉 個故咁長 差唔多啦

我終於知道恩奇都定位係乜
就係產星比金閃同開寶具具幫金閃overcharge

佢個定位係話比大家知其實天之鎖都唔係真係咁屈

天鎖係縛人姐
輸出由頭都唔係佢

迪亞瑪特一下扯鳩爛佢D天之鎖

縛左陣架啦
對住原始母神都縛到陣
唔錯啦

紅A有追加對伊西塔語音

應該鎖佢係度當B叔咁虐先至係

第七章果個唔係真果個恩奇都
如果係我地抽果隻
實綁到佢媽閪咁

上神級VS英靈級

果隻隊埋聖杯 仲勁過真身

實力同小恩無異

終於打完第七章，比想像中易

四星全體狂戰
邊隻好用D

山翁潮到出水

比人FF下啦

科學怪人

抽返黎呢隻小恩咪又係廢到仆街

咁講緊設定 又唔同既 槍呆咪又係唔勁

有禮裝配合就狂蘭

我覺得兩隻都唔錯

槍呆冇寶解姐

理論上槍呆應該勁過拉2

戰鬥經驗唔夠正版黎

B蘭

寶2寶具同奶光寶1差唔多dam

鎖左一個鐘

洗咩經驗 佢出黎鎖住隻迪亞瑪特咋wo

咪玩，人地有曬小恩既記憶

不願面對現實

有聖杯做心臟，唔計感情因素，其實係勁過原版

身體都係恩奇都個身體啫
天之鎖都係咁樣綁
如果唔係天之鎖連一陣都綁唔住

睇左SF未？正版小恩可以用一部份抑止力

007

一泄巴得唔得閒幫手課

要咩禮

Send太快

有優惠咩

寶石叔

黑石

突爆寶石

呢位巴打就啱聽喇

成日爭少少殺唔到，芙蘭好D

最近比我發現有+50%np果d角可以連發兩下寶具 即刻多個位升絆

100LV小安

冇突爆寶石叔

寶石叔加NP衫

好想餵蘭仔聖杯

劍蘭
狂蘭就不了

狂蘭1LV中

無啊，不過我用信用咭課1pack要670麻

試試先

Lv80

!?又貴返

66X.XX咁囉, 當佢670啦

點解會用信用卡，520 先623 1萬

小恩都有人吹奏

AN機唔同價

而家買日本卡又幾抵咁
唔使驚封

媽呀 終於打完啦
學妹打完第6章好好用👍

520 10000yen賣緊680啊

jpwongchunyu699@gmail.com

send黎

thx, 一陣send比你，依家食緊飯

劍蘭定劍呆勁d

劍職最強唯有蘭斯

沖田寶解都可以一戰 點會拎呆毛黎比架

點解ios轉極轉唔到區

有fd申請...喺喂聖杯前係咪有更應做嘅野

唔會加 掉佢係waiting list

有女武神,居然無料升技

真係想100釘宮 好得意##fatc

轉區

人地加你 你可以唔理
唔洗貼埋人地出黎串人既

想轉港版課平d

已經send左了，many thanks

重點係有喂聖杯限突嘅料同時間但唔升等同技
攞黎討論下,又冇開id
fgo野唔講得?

膠神會戰勝歸來

成日都好開公開處刑下堆技111既FD子

梳 唔好貼我上黎

食杯唔洗料架喎, 淨係用D杯架炸喎
無錢升技好正常啊

火同錢都係料
人人都缺 所以更應用在應用嘅地方
圖主可能諗住黑貞劍蘭走天涯

RE左

準備左港gift卡未 唔好填信用卡

睇圖都知個玩家應該係普普通通抽下野
平時event唔會點刷料升技
唔會課金
所以佢點玩應該點做應該冇咩討論價值啦

ok

仲有兩日就可以被哂盲打魔神撚

收到了
應該無問，依家仲係到down緊D patch

唔係用信用卡轉區既咩

有聲

單單一隻dio就想屌打東方

個web版又唔可以回覆……
無論咁個quote制定係

信用卡轉區好似唔得 我有朋友試過

至少我係用giftcard轉地區課到金

巴打你知唔知轉港區課日game要做d咩架 驚你做唔齊又要重黎

定係menu到咁回覆都係完全無反應
web版真係垃撚圾

米粒

我無事WO

13億部空氣淨化機

屌, 原來佢學HKG D仆街野, 我STOP左個AD BLOCK就無事了
好明顯佢依家係準備緊插廣告入黎

有冇人覺得有堆友成日扮冇課又話自己幾符幾符抽中邊隻5星好撚on9
純粹係想搏抽到5星之後又扮冇課過果種優越感
1符中白槍呆同奶光喎 中左就擺係到話自己中5星, 技又唔撚升

正

戇鳩, 連住泥一定係想埋插資告落WEB版, 我一STOP左個AD BLOCK就用得番
做埋晒D仆街陰濕野

WEB版唔關佢事
係奈亞子寫既

SORRY, 屌錯人

眼紅者勿入

大把呢d人...這些機會...

有人10抽3 5*TIM啦
唔明有咩好曬

10抽中2隻大公表示

百幾萬友情都抽唔到小安，代表D咩?

其他game都冇問題
係fgo 唔得

人地都要搵食既

你唔夠歐

唔知有咩好曬

轉區關隻game咩事

點解咁少單體紅寶具
明明有埋梅林就組到個紅咭陣出黎

小安係一個傳說

有黑貞你仲想要D咩

仲要夾拉2應該都幾on9

我就快抽左300萬都無

單體紅係晒d仔度，呀仲有一隻好似唔講得

有冇人升爆過禮裝?

南美大姐

沒有性別的那個人

邊張?

你講緊咩野 Avenger class都未實裝
槍玉就先天性技能缺陷, 布姐當年抽唔到又要無renew過, 得番bitch同三藏可以用黎組,
然後仲有一隻騎2隻狂, 但係男人黎GE

睇下新年有咩復刻，唔岩心水就31號allin

真係間唔屎打一場就有書頁 星期日打到斷氣都係得7 8粒 依家自然回體打左十幾粒

數漏左小恩同羽蛇神, 不過2隻都唔到囉

rider職真係好勁

咪著，梅林有丁架喎
你用乜撚野

代表我地係好朋友

我應該已經2 3百萬都未有

25書頁了 睇黎趕得切個營養目標

喺強度加成下,含便不是問題矣

未實裝啫,嚇我唔到嘅

又冇用既 話知佢

有個fd子棄驚脫苦海 ,有個位吉左
有興趣巴打請留id thx

梅林同孔明係極數少我想要GE男人 BUT梅林係要3技個紅BUFF無比人改走/弱化為前提
其他想GE男人包括阿斯托爾福同紅A

阿福是阿福(發狂)

孔明就因為佢GE地位等同CC GE歌舞團個堆人
無左佢唔太掂檔, 局住想要

這麼可愛一定是女孩子!

想要山翁同英雄王

阿福嘅吊帶襪有寶具級的威力

當我未睇F/AP淨係睇左人設圖個時, 我拎阿福黎做左好多次素材

依家都用緊

依家無再用了

fatc
fatc

伊莉雅都係單體紅寶具

356,392,941

單體咩
我記錯左係AOE

新手求大腿 無朋友

細力到aoe咁既單體

added

點解冇人掛拉二

你有冇加我

1,2,3技，升邊招好

原來add左

why not both?

冇QP啦

all位黑貞絆禮added

夠撚書頁咩

不嬲都冇

same

新手求大腿fd子
Id 000,786,064

原來我係比拉2揸乾左d書頁

月神30好嗎?
.
..
諗諗下都係唔夠QP，不了

4星不在我個人GE考量範圍內

我都係，依家先888，又唔夠神燈

唔夠>打
夠愛就得

又唔大力
射完又減攻防
無人記得

2杯=5星

我覺得月神幾柒下

好期待b叔改模

獵戶幾萌

紅A
任選4星愛用到而家
由垃圾到百屌成才

我覺得都係垃圾

點解as要0.9%攻

阿福

yes

你望下隔離阿塔

任選4星有冇人揀飛哥?

無記名靈機要10個先有用真係有啲過份

果陣揀左蛋糕 好後悔 本來諗住揀龍女 到依家都未抽得番龍女

課腸唔撚care

龍女已經2 隻 ，不了

教主有冇感想發表

果期好鍾意大久保

7 職龍女

想問下劇情
アナ果陣唔係冇收到個花冠咩
點解而家又會話戴上d花就滿足既
定係佢個戴き單純係指緊個婆婆送左花冠比佢呢件事

冇蛋糕，揀左B叔，有2隻

揀左人妻狐 點知後來就係咁出狂蔔

狂蘭

拉2改動作
係咪改快d呢

連登名added

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

改拉2模組
應該係加速返

一定係啦

ゴルゴーン果度係咩黎

再笑耐d

拉一拉Excel，發現Illya Gameplay性能真係好廢
到底Illya得罪左邊個

19隻單體寶具5星佢排第15，
但係低過佢既一係可以入藍卡隊(嫁王，大公)，一係可以連發寶具(三藏)，一係......就同樣都係6.0分既垃圾(冇特攻既Bitch )
姐係Illya實質寶具傷害排尾二

普攻仲慘，計埋CLASS補正之後，41隻5星入面排38，
但係低過佢既都係輔助(孔明，藍丁，C狐)，輔助攻擊力WFC
姐係Illya實質普攻傷害係排最尾

作為一隻打手，寶具輸人，普攻輸人，作為Caster又冇得玩爆擊

冇計啦 佢又唔係沙煩

係FATE
5頭身係無幸福架

係普攻低導致寶具輸出低

同埋caster玩爆擊得啖笑

再講伊莉雅值11 分 囉

loli加5分

D辛動角全部都比裝屎迫害
Illya, 大帝, 式

扒佬

咁jack幾分

式真係...

送果隻仲勁過抽果隻

殺式好好用喎

小黑都好好用

好似揀左B狐定B叔

愛麗絲菲爾唔好用

補血機黎講幾勁，係np率太差

最終卡面好好用

唔講都唔記得有隻咁既野

我都諗左一陣先記得fz送乜

我幅圖果度
定講緊打鮮血神殿果度

識用一定係用絆禮裝
KURO果張

唔係 更新

如果劍蘭放係飛機網個5星榜度值幾多分 用佢4星既2圍

9

拉2普攻係咪終於唔洗咁哦個

係Fate/GO依到GE蘭斯配唔上 "聖劍使" 依3個字

抵

其實CSOR張Q卡同B卡個模係咪掉轉左

再笑耐D

做得好

同一款game買4隻都係第一次
尼祿大好

原來龍女都就黎制霸7職

笑撚到希羅咁就最好

中文版黎???
幾錢邊到買???

龍女差弓同騎姐

中限本設定集好似係中文

B

未有BERSERKER喎

計埋ccc有B

後面兩盒係日版限定box黎
日版已經白金盃左
買左隻中文淨game睇故事only
facebook睇到人地report話本野都係中文黎，但儲開日文設定集既我無乜用

殺呢

不願面對

殺靚好多

龍女？我淨係識爆音的怪鳥

上次同教主講完我就比佢...

極似模擬抽卡機

抽曬D運

歐洲人啲運會抽晒架咩

試完之後即刻想黎返次十抽

60出孔明
係隻驚到唔見咁好

20雙梅林

假既d奶

仲唔要我做歐洲人?

抽左4xx石

清埋D Free Quest應該有60石

劍式真係悲哀

不過好靚填返條數

就１００１

得返一百萬

睇 認人

【カルデア広報局より】
明日、12月21日(水)21時より「Fate/Grand Order カルデア・ラジオ局 事前特番スペシャル」を放送！詳しくは番組Twitter(@fgojoqr)や公式サイトをご覧ください⇒ #FateGO
免費20連嘅最多10石黎啦

除左盾子
同盾子左邊應該係L狐?
之外真係認唔到

屌你老尾想打丁呀搞到我

btw 根本係認件衫